Une troisième solution vient d'arriver pour Zelda Solarus DX. Cette fois-ci, c'est sous la forme d'un guide au format PDF basé sur la solution texte de Renkineko. Vous y trouverez donc exactement le même contenu que cette dernière, à la différence de la mise en page fait par moi-même. Cette nouvelle solution peut être pratique pour jouer sans connexion à Internet. Elle n'est disponible pour le moment qu'en français. Je vous souhaite à toutes et à tous une bonne lecture !
<p style="text-align: center"><img class="alignnone size-full wp-image-36689 aligncenter" alt="Couverture" src="/images/couverture-de-la-solution.jpg" width="200" height="283" /></p>
<p style="text-align: center"><a href="http://www.zelda-solarus.com/zs/wp-content/uploads/2013/06/Solution%20Zelda%20Solarus%20DX.pdf">Télécharger le guide PDF de ZSDX</a></p>